點解有d女比晒暗示你溝佢，到真係溝時又話大家係朋友

我屌你老母咩死臭西港女

你兵黎渣

situationship 朋友身份做哂情侶做既事 知大家中意大家但就唔會define the relationship

毒撚 : 呢杯水比晒暗示我溝佢

死毒撚真係恐怖

收兵

#431？

成日message 我講佢依家做緊咩，好悶想揾我傾計，又關心我，起身訓覺又同我講，見面時突然請我食凍柑，有時唔覺意咁對我笑，唔經意咁身體接觸，屌你老母，成個氣氛攞明想被溝啦。
真係落手落腳諗住食聖誕氣氛表白，屌你老母，又話覺得做朋友感覺好好，如果拍拖有機會分手，唔想冇左我。

唔想冇左隻兵

簡單
條女鍾意你，一定係條女做主動倒追你

所以其他花款點變都好，只要係你追佢，條女一定唔鍾意你

照下鏡先啦

港女你第一日識啊？

點樣暗示？

當你狗咁撚。

玩弄於股罅之中

我對D SP 都係咁講

招你做兵都唔醒水

岩

女係要追 好明顯你唔夠心機去感動佢

ATM

從來都將軍只得一個二等兵有百萬個

會遇到更好的 越早知越唔洗浪費時間

依家條女驚左我咁，唔出黎

可能突然有更好對象出現溝緊佢呀

就咁睇落係有啲機 係咪你唔識溝女啊

條女很清楚 收兵好過嫁人

Sad but true

Conditional offer =/= offer

應該你溝技巧問題

我都係
我發現佢係臭雞

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

攝時間 各取所需

女人都係鐘意爭玩具 由你上心戈刻已經輸左 男人既吸引力就係有選擇權

如果男女都咁諗咪唔使拍

如果男女都係咁諗，咪兩邊都鬥出口述引對方先做主動，即係撚黎撚去撚到出煙

我真係試過
溝佢嗰陣
話我咁醜樣
賴蛤蟆想食天鵝肉

撚狗

其實咁咪好囉，有時D女仔真係只係習慣有對方陪伴，未去到真係中意，然後又可以搞下嘢，對男女雙方冇咩損失

派軍糧都feel唔到？

你係「溝」定表白啊
你日日同佢flirt再上埋床等佢問你嘛on9
唔撚係表咗白下話

真係表咗... 垃撚圾

d女人不嬲都咁仆街，係雞，係公廁黎

暗示你溝佢
冇話過會俾你溝到

擺明當你係兵，絕交啦

咩係請食凍柑

佢一兩句就收你皮，你想追佢既感覺得咁多?

好認真咁講多幾句
同佢講分手個日我可能會悔，
但我今日唔盡力得到你
我一定會後悔
我會盡力咁唔俾你同我都後悔，俾個機會我地

之類 d bull shit lor

動左心就唔係咁講

等睇 潮文 不要暗戀

我都試過第一次搞完嘢嗰晚心動咗，不過瞓醒咗之後就冇事了過咗呢種mood之後變咗固定fwb嘅狀態其實對雙方都冇壞，又可以隨時抽離

狗永遠都係狗
唔係比人撚就係比人恰
合乎天性

佢真心以為萬試萬靈

呢d女唔洗咁認真
屌完咪算

公廁收兵:拖攬錫摷完都唔代表我想同你一齊 我地係好朋友

幾old school 嘅term 不過幾sweet
雙手凍冰冰摸對方塊面

而家請人食應該會比人屌隻手好污糟

死毒撚唔好咁多性幻想啦

我唔會加對白，你明就明

咁唔好咩你想負責任啊，你真係男人黎？

等咗三版都無潮文

不要暗戀，

照左，覺得似edc

想聖誕破處都咁撚難

條撚似？

之前仲叫我幫佢擠暗瘡，連暗瘡咁撚私人部位都比我接觸，真係唔明仲話係朋友

但我係女唔識主動點算

係呀 可能個日想俾你屌
但係耐咗對你冇哂興趣

我都會咁諗

追住佢屎眼黎屌

結果？溝唔溝到？

因為佢知你同你好兄弟搞咗

睇完你講我覺得你放棄得太早 應該追多句
情願分手都唔想做朋友咁簡單

佢同個個都咁講

佢有得屌就唔會咁大怨氣啦

屌左未

戴住口罩點樣見面時突然請你食凍柑
係都唔凍啦

利申9up

照下鏡

你係女，人地就唔會
靚女更加唔會

真

如何心死～在那結束一刻總對你念記

講笑咋、玩你咋、傻仔！

基本上有條女向住毒撚微笑一下
毒撚已經幻想緊自己同條女生出黎個女18歲個陣仲係咪處

影衰港男

一手拖住 係就係 唔係就fing

洗唔洗上律師樓簽正式拍拖証明書呀？

利伸：無拍拖 ，鍾意同性

on9

有冇得扑野先

結左婚都可以分啦傻鳩

屌咁直接咁撚仆街

但只要有一方一做主動
照你邏輯即係對方唔係真係鍾意自己

浪費時間 條女扮明唔想同你拍拖

點駁

其實啲女所謂暗示真係進可攻退可守
你都係唔好咁天真啦

究竟有冇咁多女收兵
不過句唔想冇左你都幾仆街

同意

其實咩為之暗示？會唔會錯誤解讀咗？

諗返又好似係

港女先係，其它國家真係唔系

我係仔都唔識

唔好話自己香港人

拜金女都係咁 我都想出世係文明d嘅國家

學到野

佢望住我/同我講早晨，一定係鐘意我

咪係，點解個個都講到人哋識主動就唔會有咁多毒L啦

感建分

I know that feel bro...

幾個月前親身聽過
聽完對佢已經印像差晒
其實聽完仲好啦
唔使再咁上心

唔夠身家去感動佢

女人立場就係想永遠做朋友
但男人立場就係為食先識你

認真，只係當你兵

flirty

歧視10後

當你係兵
真係鐘意你 就唔會避

未遇到想拍拖既人
咪搵人攝時間
（同你出去玩都幾開心 再進一步就不了）

因為你窮囉，咁撚簡單

呢啲女養兵攞著數，搏你請食飯買禮拜，搬搬奉口抬抬托托有你份，摸手仔都隨時冇機會，何況咀咀或搞嘢 !

即係你唔識溝

彈出又彈入，又唔得gei，可能你中途做D野令佢覺得唔岩feel

咁講啦，
香港女仔稍為有少少樣都多人追，
比你咁多選擇，
你都唔會咁快簡啦

攝時間姐

以為自己開po 條女仲係平安夜主動攬我 然後我表白就收左皮

總結：今日進度良好，應該好快就溝到佢

你收撚皮啦 識都唔撚識你點畀暗示你
自己拎鳩我個名用無啦啦屌我有心事唔講收收埋埋都未撚屌鳩你

條女幫我開門(順手) 可以去馬

咁即係你以為人地中意你 你想太多

女人係賤
不過賤得起吹咩
人地有本

咁叫佢去死

真。 鍾意既就追，佢有仔就搶，有老公就拆。
反正可以拆既婚姻都唔會好！
如果你認定係對方唯一又有勇氣同能力，唔想抱住一世遺憾就死的話!
追，一個月，一年，五年！

高手

岩啊

條女話想搵long term，唔畀扑

心諗扑左你又冇損失既，大家一齊happy

好易沉船

可能佢鐘意曖昧

從來將軍都只得一個 二等兵有四萬個

玩你咋傻仔

我同個男仔做哂情侶做既野
但唔洗佢負責任做我男朋友
咁有咩問題？

兵，全部都係兵

兵 狗公

想你追佢囉
吊高黎賣